台灣有咩手信可人俾人買返香港

調轉諗，可能有啟發

你講緊乜撚野呀？